有無人覺得ig果啲乜柒secret果咋人出親post都喺尾加句sorfor1999好戇鳩

就算篇野文句通順睇得明都要照講 唔通00後既質素就係咁弱智咁九唔搭八？
香港仲有將來嗎屌你啦星

利申：從來唔follow呢啲學生哥怨呢樣怨嗰樣既page 只係喺explore果頁成個show比我睇啫

系
sorry for 1999

禾地00後大學雞就系吾知典解忽下忽下走左上連登
系中2批鬥連登毒撚
系中2批鬥連登思想
系中2眾人皆醉禾獨醒
吹牙
sorry for 1999

#sorry for 1999

是咁的

：你 ：我

岩牙
連登垃圾文化
禾地大學雞就系要批鬥連登文化
破四舊立四新
過三爆四
sorry for 1999